從行動睇 唔覺得建制派想通過逃犯條例

得班西環契弟最活躍

建制派有商家佬想走叛逃

做

同意

記者應續個訪問佢地意見

無5毛，難道講中？

周浩鼎、謝偉俊直頭親生仔添啦